過咗大半年，覺唔覺得依家經濟仲係未差過沙士個排

本身都以為會衰過沙士，宜家先知香港人真係好能有錢

係要開始習慣同病毒生存

沙士都唔係個時經濟差既死因 根本97金融風暴之後就一直死水 再加埋一大堆有錢既走 冇錢既自殺 成個經濟跌到落谷底 今次個影響相對冇咁大

聽日睇樓準備又買樓了

股市gogogo

成香港儲左十幾年錢，窮人問政府拎錢，搵萬幾蚊又可以養家，好難無錢開飯

無乜經濟原因跳樓燒炭裁員新聞

aco 都跳到2~3萬
popo OT個個搵4萬 up
仲有10幾萬公務員
ATM 又升得咁 個個都有錢啦

個時地盤佬 工程食晒屎 而家d地盤日日仲有工開
最重要炒樓輸死好多人 連地產商都要收起d樓 幾年之後賣
地產商=香港經濟話事人 佢地收入有問題 連鎖效應 成個經濟唔好得去邊
去到最尾都係睇樓 樓市唔爆有基建 有資本繼續帶動其他行業 唔會太差

平日仲大撚把人唔洗返工收租股票過生活

好多人買/換二手車
唔知係車行佬吹出黎定點
都多左人賣車

根本最受影響只係服務性行業既前線員工
唔算失業潮

大把人繼續有工開
繼續買樓供樓
你見個樓價冇跌
根本對整體經濟冇乜影響

依家朝早返工過海一樣逼爆成個車廂
已經完全回復正常 完全唔覺有少人到

睇樓價就知香港人幾撚有錢

當年美國佬未玩QE

其實物價都回咗唔少 如果以租金同出街食飯計

不過樓價未跌

2010 年後市旺到十年，點都儲到錢
2017年前買左樓更加唔洗講
點死都捱到幾年